如果有成人高校就好喇

如果有真的成人高校.就好喇，教下我地D毒揀點樣破處

社會精英